[代po] 陳彥霖個fd講關於佢屋企人啊 幫手推

推

畀咩佢食

1/10

識游水 冇可能 亦 唔可以跳海自殺
正如你唔可以主動喝死自己

個問題係佢屋企人知都唔出聲啊屌

Wtf 推

呢個先係重點，屋企人簡直係冷血到癲
個女比人殺左竟然選擇收錢了事，簡直就係典型藍絲風範

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人

讀緊科大嘅唔該入一入嚟

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到

係咪應該遮ig名呢

人一藍

一個男人
同埋有人比野佢食
邊個係呢兩個人
需要FC

我盡量問下

唔知係乜野，但又知會影響佢情緒？有無人識得事主，可以了解多少少詳情？

應該係藥？

幫手推啊 睇下有冇人識個fd

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

16號最後聯絡? 但點確定19號失蹤
唔識既男人同佢講既野 點確定為可信呢

暫未知 要推到有人出來講成件事 宜家呢啲位 微少既嘢都好重要

8/10

9/10

10/10

要揭開真相啊 冇可能係自殺

叫佢出個不自殺聲明 安全起見

報道話佢全裸，點會係自殺？比水衝走晒所有衣物？

係隔離post cap 有兩個ig名
係咪同一個人黎？

Zain係YouTuber 佢係repost

好

咪囉

咪住先
又話仲驗緊屍
咁樣點出殯？？？
即係出咗殯未葬住？

出左殯

咁你又唔好咁講佢屋企人收咗錢，可能佢哋死咗個女唔想有記者訪問佢哋先叫嗰friend唔好講咁多。佢屋企人知道個女失蹤之後都好緊張冇理由會為咗錢咁冷血。

大家fact check 清楚呢個post 嘅source 先

老母新仔做緊狗

由佢沉先啦
拉

淨係想問一樣野，佢究竟係長頭髮定係短頭髮

push

作為一個識游水嘅人
真係冇咩可能會揀跳海作為自殺嘅方法
好難刻意去令自己浸死係海入面
本能反應係會令自己游翻上水面

唔好同我講情緒低落乜乜柒柒
點撚樣低落都唔會揀呢種方法

佢老母最恐怖係
人地問佢油塘浮屍係咪佢個囡
佢竟然答唔係

報夢個位？

呢個真，on9樓豬

Push

source?

有片佢阿媽？

Oh my god

佢屋企人係知咩事 但係唔撚出聲

痴撚線

死因有可疑都可以出殯架咩？？？

我唔清楚 你睇返樓主張圖 佢講係出左殯

佢朋友呢排要小心啲

我都記得呢個 post
自稱佢阿媽話陳彥霖唔見左
但係又話認過浮屍唔係佢個女
究竟有乜陰謀

唔知有冇收錢始終都未fc，但都覺得由得個女死得不明不白咁冤枉都叫自己個女嘅好朋友唔好同人講真係未免太那過，識游水嘅人仲全裸咁跳海自殺咁可疑，真係咁都唔比自己個親生女嘅死可以真相大白，死都死得眼閉？

好誇張 唉。

出post條友巿係朋友？
定係幫差佬/姦殺犯洗白？
想人覺得唔係老笠姦殺？

講起影響情緒ge藥，睇訪問新疆女性受害者就知

極懷疑放風洗白件事

就係咁先奇怪
如果佢真係知個囡已死
點會仲有心情上fb覆人 仲要呃人話唔係
成件事好癲好唔合理

呢個係佢9月17號po嘅

點解唔遮名？佢有可能提供資料而比黑警鎖定捉埋 你係咪又想多條屍呀 屌你老母 要識得保護身邊同路人及朋友 得唔得呀屌

朋友記得改名或del ac

蘋果話係全裸浮屍，呢樣先奇怪，自殺會全裸？

[圖已經係fact] 淋奠同王志民星期五1800去碩門鄉議局

唔好分咁多個post，已經成個熱門討論緊
會影響到其他post討論

可能佢屋企人要求

唔好忘記佢老母個facebook仲聲稱自己個女 唔係 浸死死者
搞到大家丟淡咗件事 到而家先爆出嚟

仲有大家關注緊嘅時候
有個黑色相嘅ac聲稱聯絡到死者老母
然後死者老母話已經搵到佢個女

佢老母一定唔對路

推。

有人話佢老母個男朋友係狗

有無好fd既老友親身上去拜訪佢屋企人了解下？
真正屋企人點都唔會咁冷血
隔住個mon唔排除有人代答？

識游水既人當然無咩可能跳海...但如果比人打暈/打死先掉落海...

會唔會ac比做狗男友控制緊

講多啲啦手足

似係想spin去屈死者有take野到
唔好跟車太貼

朋友又會之後先follow?
人地屋企人都講咗死因

大佬，點都遮一遮名吖

拉一拉先

搵返佢老母出嚟問呀

大家小心
我驚俾人帶到個風向係死者 take 野之後自殺

錢大過人命

想知

.

推 btw係咪應該遮朋友ig先po 你咁可能會害左呢個女仔

最後果句 話條女情緒不穩定
好撚鬼喎

分分鐘佢老母 都係幫兇
大家喺連燈都睇得多藍屎 父母 想點樣整死黃絲仔女
睇偵探故事都用得多 死者真係去咗vtc既話
有乜野理由冇人知 睇相可見死者都唔係毒撚冇朋友 會唔會係通知左老母但 老母都係兇手

有邊個可以令死者 喺vtc嘅時候話離開就離開 而且令到死者相信 佢只係短暫離開 好快番 所以手機銀包都冇拎到就走咗

分分鐘死者老母男朋友有份強姦女死者

想spin去take左野

俾佢隻狗男友控制左啦 同陳同佳老豆老母一樣
邊會搵到

TAKE左野會唔會全裸跳海

特登想講佢一早已經情緒唔穩定
然後take 野
好撚奇怪

Agger

同埋情緒唔穩定

屌你害死人呀.....
IG名冇遮...

藍屍一定會話係比左毒品佢食

個風向好似想用 take 咗野合理化所有看似不合理嘅事

姐係宜家自殺既case，都唔洗經法醫驗

佢個老母係藍屍黎

藍屍老母真係仆街黎

佢個朋友唔係香港人？

佢spin走左個focus
的確唔係浸死死者 因為根本無可能係浸死
點解個老母會咁冷血

又spin 去壞女孩
吸毒品 玩大左 全裸自殺

呢啲人死一千次都唔夠 但係現實反而係好人死
我果陣都係俾佢老母果句呃左 以為唔係金髮死者再加已經搵返
果陣個風仲吹到死者可能係外國人

十幾日啦 俾人姦殺左仲要最親既人都有份幫手 成個世界唔記得左自己既感覺一定好難受
佢仲要死前俾班支那人同狗搞過

[個人睇法]勇武唔好再保護和理非

咁快出殯？有冇叫法醫驗屍？

唔通人地比人威脅又同你講咩

Thx

睇啊

仲做推理？搵人啦屌

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

10月11 星期五
1030-1830 HKDI設計大道 聲討及悼念學生VTC罷課集會
1230 聲援被捕保安及受害學生遮打快閃
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
2100 18區商場和你唱
2030-2300大埔和你拖 阮鄭夢芹至風水廣場
2030 荃灣地鐵站地厚天高放映會

10月12 星期六
1300 黨鐵商場和你Shop 連城圓方德福綠揚城青衣城popcorn
1430 感謝醫護消防傳媒保安行 尖沙咀海濱公園至九龍高鐵站
1500 反對緊急法遊行 尖沙咀鐘樓至深水埗運動場
1600-1700 沙田新城市廣場中庭蒙面大派對
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
12/10 1400- 14/10 1400 銀髮族警總靜坐48小時

10月13 星期日
1100 SUCK罷鷲
1600-1900 我想香港I wish HK願望紙鶴集氣大會 尖沙咀海濱公園
1400 18區遍地開花

10月14 星期一
1400 銀髮族警總靜坐48小時結束

可以要認屍果位提出合理懷疑，先會俾法醫驗屍。。（好似係）

個男人點知？係唔係有狗入殯儀館